有冇人可以幫香港示威者退出參加諾貝爾和平獎？

我地唔係要比d掌聲自己
我地係要民主自由
和平獎留返比需要既人啦

啱呀

你on9?諾貝爾獎係為我地正名化及最不能被干擾既一步

完全封鎖算
ON9到無人有

終極傻閪
腦生癌去睇醫生啦

拉

五毛，拉
退你老母，國際線不嬲係主力之一。

曲到圓